法國lihkg既廣告好頂癮

成日啲回覆有共鳴

一定比唔上火星

希望

法國都有LIHKG
我仲以為淨係得法國高登